# 継続 continuations

- 継続とは､動作中のプログラムを凍結したもので､即ち､計算処理の状態を含んだ一つの関数オブジェクトである｡ (on lisp)

継続は､その計算処理の未来に､何が計算されるのかを示す｡

```scheme
(/ (- x 1) 2)
```

`(- x 1)` が評価された時点では,外側の / 式がその値を待っており｡さらにべtの何かが /式の値を待っている｡


```scheme
(lambda (val) (/ val 2))
```



